老虎堂由藍變黃

無人飲就扮黃

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

歡迎轉黃
但唔會特別去幫襯

無用，已經入曬腦
會照罷飲

叫返啲藍幫襯算啦

咁要再睇下誠意喇

收皮啦老母堂

見風駛舵仲仆街過共產黨

寧願行遠小小飲第二間

垃圾

整句香港人加油再加$3比學生咁多謝啊
依加起碼都香港人反抗同《歸香港》+《不屈》無限loop啦吓

有冇人回帶吓佢衰咩

咪撚俾佢呃到

誠意可加不過都係不了

keep 住罷飲

收皮啦五毛 洗夠版未

和理非從來都己經唔係比政府睇

扮乜撚
無生意就變陣
收皮啦

冇光復香港時代革命
冇五大訴求決一不可
冇譴責黑警
香港人加油已經改做香港人反抗
老虎堂可以blacklist

一芳

無生意咪轉黃囉
左黃黃右藍藍, 吹咩香港人?

佢做左咩藍野

肯轉黃已經算係咁
個黃藍地圖會唔會改返？

藍既又話佢轉呔
根本就收自己皮

佢葵廣間冇人排隊，連小貓三四隻都冇

溫故知新

因為過DD就係九份茶舍

如果佢個 screen 不停顯示住政府同警犬惡行
咁可以考慮下幫襯

not first day

轉黃可以避過裝修
但想人買就難d了

學生減3蚊 孤鳩寒

利申 未飲過

歡迎轉黃

如果懷疑係五毛 請舉報

之前荃灣集會都有擺d水出黎俾人拎
利申:覺得唔好飲 唔會幫襯

為健康都唔應該飲

我屌你老母, 食屎啦
叫你啲廢老買啦 飲到糖尿死

扮

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

之前差唔多日日飲
直到知佢係藍
一杯都再無飲過，同時都叫身邊朋友唔好飲

班老野再飲會血糖過高

收皮啦屌

啲藍絲咪香港人囉 擺上黎做咩？

點睇#26 whatsapp對話？

唔講政治 間嘢都唔撚好飲又甜又肥

化學水好耐無飲

理9我佢

不了

得番d 大陸人飲 垃圾

想睇下老闆個大頭相

Btw法國我哋展開罷買罷食行動，依家啲藍店開始頂唔住，好多開始扮黃，大家要留意

可唔可以問下阿老細做咩咁無骨氣突然轉黃
明明果陣好撚威架

留返俾港豬飲啦屌

最柒係前幾日仲要圍起左個位比人排隊，冇人黎

sor而家口號係香港人反抗
繼續抵制

收皮啦老虎堂 依家先嚟扮黃
一於貼啲文宣喺佢門口叫人罷飲

捐錢出嚟咪考慮幫襯你囉

道歉都冇，收皮啦

繼續罷

老虎堂 不了 DLLM

唔會飲,要飲飲一芳

你懂個屁！

扮黃同真黃, 好易睇,
扮黃果啲只會用香港人加油
但係真黃果啲會五訴求 決一不可
同埋價錢上會話你知佢係黃定藍

最多變綠

仲加油，佢敢寫反抗都仲有得諗下

佢似港豬嗰隻中立撚公司
唔好講政治
中立仲衰過藍絲

轉左香港人反抗啦
仲香港人加油

大把依D飲料店唔洗簡佢 留比藍飲

推

屌之前就講過啦 銅鑼灣間嘢喺到扮晒黃 派水比遊行人士

又細杯又多冰 平左都唔飲

想知

請都唔飲 過氣啦仲黑糖珍珠 甜到仆街

老虎堂幾好飲 但係藍店不了

老母堂

KEEP住3個月都係咁先算

啊老虎堂老闆你係咪飲珍珠鮮奶飲到傻左

出埋張道歉聲明先

你地諗下
大把黃

要消費都唔會排呢d藍轉黃
係優先

吹風勇武？ 會帶嘅自己會帶架啦 狗咬人我地咪自衛囉

咁如果揀老虎堂定共產黨滅亡，我寧願揀共產黨滅亡

叫譚伯佢哋飲啦
佢哋咁有錢

30蚊杯飲唔起

間間飲品店都有人買唯獨佢果間無人排

係綠

支持翻一芳， 誤會左既補償

俾錢飲屎水

We earn sympathy from the world by suffering

永不錄用，而且飲過一次真係唔明有咩好飲

班廢老會肯幾十蚊飲杯野?
你比番佢就差唔多

仲飲?
睇撚住糖尿上腳
到時跑都跑唔到啊

投降免死，觀其言行。

渲染一片轉黃風潮，亦不錯。

應該要加個綠色

綠觀察
不建議幫襯

又想食兩家茶飯

不撚嬲唔飲肥仔水

笑撚死 唔係奶共奶得好開心咩

屌，兩間都不了

證明我地開始惡過中共 政府同班藍絲
班勝利球迷陸陸續續見風轉舵

可以飲翻喇終於？

你少無聊了
政治規政治

佢講野用字唔係正常香港人會用

佢家下藍色衫又變咗著黃色衫。。。

收皮啦

而家係"香港人反抗"呀

比sanate 睇

起碼係遊行日送野飲俾各位手足拉
重香港人加油
依家係反抗呀！

同意

垃圾老母堂

對香港人加油呢句反感，太過模棱兩可

正確態度

老老實實佢老豆1949落嚟
咪又係為咗逃避共產黨
而家個仔居然on99親中

睇下跪成點，可以考慮飲返

唔好話黃藍，呢間野之前比人踢爆d珍珠用機煮，已經唔會試

班老野飲開m記無限添飲奶茶
有咩可能叫到佢地用3,40蚊買杯野飲

忘不了

香港人加油呢句說話其實係無咩立場可言...

唔係唔比你轉駄，但實在太無誠意

幸福週末真係時勢造英雄

岩

唔爭氣笑咗

要飲就飲唇茶

香港人加油…如果叫光復香港時代革命就信佢

唔撚飲

藍轉黄冇問題，不過比多啲誠意先得架

藍

點解冇人講今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

多啲店轉無所謂, 應該要歡迎
不過唔應該特別幫襯佢囉, 無誘因

老鼠堂不了

不會忘記

唇茶D桃膠又幾正

寧願不飲，都唔飲奶共藍店
去黃店已經係一個低成本抗爭
慈雲山，嵐屋

franchise間間唔同老細

俾狗飲啦垃圾

罷工清算人

藍扮黃咁冇骨氣既

呢啲太甜了 依加鐘意飲唇茶

我寧願越黎越多人/公司轉黃囉

罷工清算員工

無人飲就變黃 屌你呀

所以大家而家選擇抗議你
選擇其他抗議嘅公司幫襯（大撚把）

自己政治冷感又無知仲咁大聲講出嚟
On9

免費派下野飲都冇 誠意呢

罷飲罷食目的係咩？咪就係用經濟壓力去成就更多黃色商家支持運動囉！
佢轉黃/扮黃都好，都代表罷買有一定成果

當然佢之前咁仆街睇多排先決定幫唔幫襯

呢間係超明顯少了好多生意 同扮黃

全部唔飲

老虎不嬲黃架 on9
之前果段老闆對話咪講咗假架囉

唔係藍喎
港豬嚟
"我唔講政治, 從來唔去投票, 你哋都唔好搞亂香港, 有錢就有自由"
嗰堆廢佬

缺

你有權唔抗議政府，但市民有權抗議你唔撚幫襯你

整d"特飲"比popo
就考慮撤回 不過繼續罷飲

好大陸feel, 不過佢又寫繁體

其實我成日都諗大集團/連鎖嗰啲舖頭個manager嘅取向同總公司嘅唔同，好似circle k冇出過聲，但嗰次tko嘅店員有自己preference咁係咪就代表全部circle k都係呢？如果表態係總公司表態，咁罷晒全部都合理，但若果只係其中一間嘅係咪應該針對返嗰一間就算。正如大快活都會有藍底做manager, 咁唔通又代表全部大快活都藍咩

冷處理

俾啲骨氣啦

捐一星期營業額去星火加寫連儂檣我先再考慮下

假架...打字邊有咁撚快

唔好吹捧
佢轉黃係因為睇到人民撐黃既力量
佢轉黃係因為要搵錢 唔係因為認同理念
到佢執粒個一刻都唔會幫襯佢亦唔會講一句好說話

佢等收皮

啲grammar 柒到閪咁

送咗中之後
有錢仲有自由？
不過廢佬應該冇咁長命等到嗰日

唔撚會飲

加隻pepe就扮黃
你打光復香港時代革命再講啦

抄左佢我咪唔罷囉
乜懲罰都無洗乜同你客氣

辛苦了阿sir

我地行俾senate同外國睇唔係俾政府睇

真係少左好多人飲

抵鳩死 奧海城新開分店經過見到無人買

太遲啦垃圾

雖然一直想試未試 但我都係唔會飲你架

呢期咁多尚書大人既

Why not both
香港老虎堂Franchisee都係共狗底

幫佢做到兩邊不是人

就算藍轉黃，至少要有投名狀先幫襯

個老細藍到發黑,不了

btw本身唔知milksha算係中立定點, 個日行過cwb個間聽到佢播fuckthepopo,即刻屌左杯橙汁

班藍店都唔諗自己身贏咩地方 服務緊咩人嘅

咁有啲公司玩加盟店點搞circle k嗰啲好多都係

當然我都係會唔飲

收皮

報比藍絲group

我指扮黃依點

歡迎

咁樣?

功利主義冇立場仲仆街

佢一定唔會改過唔好咁天真

老虎蟹都唔飲

個對話一分鐘打到咁多段字 似假

多謝老虎堂令我戒飲黑糖珍珠奶茶

飲唇茶啦又健康又好飲 呢啲乜野濕鳩黑糖珍珠忍好耐 一早應該執柒左佢

怕裝修

老閪堂都係早啲執柒咗佢算啦

藍屍狗好撚肉酸

免費都唔飲。執柒左佢啦

一分鐘入面可以打千字文

岩聽

都係果句啦

加入係歡迎

原唔原諒就自己決定

無特別的，唔洗試

自己諗下飲唔飲

嚟間係咪話偷台灣牌子自己注冊果個？

有冇藍轉黃既店鋪list

藍絲飲都夠啦

屌你老味真係當人會失憶架喎

呢個po 嘅人係咪啱啱放監？
之前已經話成班炒哂車
4:07 一分鐘手機邊有可能打咁多字

借刀味咁濃 上多啲連登啦

講句黑警死全街我像到糖尿都ok

警察淨係飲人奶?

香港大把呢啲港豬廢佬做咗老闆
見到黃店有人支持
呢啲貪錢老闆又扮黃

佢捐錢去612/星火 我就信
講句香港人加油白痴都識啦

扮哂黃 一生係藍終生係藍

唔係 嗰間叫幸福堂

李圓圓好好飲

人性就係咁㗎啦睇開啲啦

好似樓上巴打講歡迎轉黃但唔會特別幫襯咪算

識飲一定飲唇茶

Ok thx 記錯左

呢間肯撚定唔原諒 衰過一芳

真

Lunch set how much

有幾奇 你見依家龍門冰室 四喜果啲日日排長龍
自己就長期無人
租又要交 奶共又唔會比錢你交租

屌你老母 追返舊Po 啦 一分鐘打咁撚多字
人哋cwb 老虎堂好耐之前已經開始免費派水啦

我記得佢呢個唔係扮 不過係黃絲員工自己貼上去 同管理層無關

咪返大灣區開把握機遇

歡迎轉 但唔會買

荃灣個間一個人都冇 隔離個間都係賣珍珠奶茶定唔知乜就打晒蛇餅 對比之下睇到好心涼

我去飲一芳唔好

我賞茶都做過

點解兩個打字打咁快

藍無啦啦扮黃係最撚豬
黃又唔撚唔會信你
藍既見你變節又唔會幫襯

好地地做返藍食果一邊咪算

之前老虎堂單野係假架

傻撚咗？
證明一人做一步 喺有影響力
大家加油 香港人 反抗

on9

賤人🤮

琴日係旺角
幫襯間黃 雖然個位有d僻 但都多人
附近有間老虎堂 得d大陸人幫襯

你就on9

好多垃圾飲 仲著哂黑衫黑褲後生 喜茶一樣

有其他黃到仆街嘅台式飲品店要懲罰
老虎堂？不了

唇茶

唔緊要啦 都冇人飲

邊間？定全線
利申幾個月冇飲

用pepe侵權

為生意扮黃仲賤撚過藍

佢同一堆說話send俾好多人 係轉send咁解 原post有解釋過

不要來，老虎堂！

元朗廣場個間拆埋頭頂果個大招牌落黎，好on 9

我做嗰間冇

但啲員工仔應該唔夠膽自己整

有好多間野都係咁，有間鋪頭擺明係深藍，之後佢係藍黃map澄清話自己黃。屌佢！

幫大家回帶

再睇番都係覺得條友講野1999 睇到好辛苦

本來點藍法？冇留意

轉黃都唔該俾啲誠意得唔得
至少都黑衫/口號半價

原post有解釋過係同一段說話之前已經send過俾人 其他員工都有出嚟show證據

可唔可以介紹下有邊間

前幾日幫襯錯左茶狼，後黎先知係美心既好後悔

個老闆自己轉send 原post有解釋過

呢D真係要貼係佢門口

真 飲過一次就無再飲過

班廢老糖尿病邊敢飲呢d

WhatsApp 轉發有標明轉發架

間間藍店痴張低成本爛鳩紙就想有生意
真係當大家蠢

為健康都唔好飲咁多啦

轉黃都唔會幫襯

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

轉send自己講過嘅嘢唔會寫明

唔啦

仲要呢類生意主要後生仔幫襯，咁撚叻咁睇唔起後生仔就搵藍屍廢老幫下手嘛，不過廢老飲完一杯真係醫院直送

太理想主意
你想愛與和平穿透催淚煙
到時好可能路都開唔到
點行俾上議院睇
不服來辯
第一句就啊sir只表現你唔尊重自己

整個綠色, 觀望下

冇用嫁啦
等執啦

有樣野叫copy and paste

乜撚嘢歸香港
願榮光歸香港 國歌嚟 尊重啲

好噁心囉

[升級] 香城online職業圖鑑

制裁近了 諗下返中國點生活啦

珍煮丹好飲好多....

葵廣個間
九份條龍長到排左係佢門口

睇得多支那文章，成個we7都係支那人就係咁

加盟關我咩事?
其他店無生意 自然有壓力比總公司
總公司唔做野咪姐係默許藍店
做野懲罰藍店咪全線幫襯返

香港人加油呢句食兩家茶禮都得
都係果句，香港人呢個term要define清楚

食撚屎啦

捐返幾球去星火 出埋聲明先算啦

可能係廣播？

就係Copy and Paste 囉
借刀味濃 又唔show 電話number 搵鬼信呀

老母唔會變老豆

邊有人咁on9...

扮黃, 唔使諗, 肯定呀, 繼續罷, 理撚得你,

咁做只會引起啲人更反感咋啵

學生先減3蚊冇啲誠意，扮都扮似啲呀

應該支持，鼓勵更多人棄暗投明

好似係灣仔果間？果日佢擺曬啲冰水比人飲

唔止葵廣我經過好幾間都係拍烏蠅，好快玩完

我轉自老豆搵仔
覺得岩聽所以廣傳
點睇
你覺得佢地係鬼?

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

轉自己寫既唔會有轉發兩個字，你係咪用開we7?

藍轉黃更加要裝修

收皮啦 依家先出黎話自己黃
最撚憎呢啲消費呢場運動既人

向來想食幾家茶禮果啲, 都無好下場

之前好串串示威者,依家想扮黃

裝你老母修咩p牌仔

義賣1日不扣成本全捐星火 / 612，再考慮。

宜加係香港人反抗
想扮黃都update返少少

你係咪on9？

收皮啦
想變黃就唔該比返多d誠意
開頭ge壓迫唔洗有代價?

我都係唔撚會飲架！

D老骨頭叫佢飲杯唔暖既水都屌晒鬼啦
想拆人骨咩?

派水係員工自發
員工黃 老闆藍 所以間鋪都係藍
繼續罷飲

唔會飲
啲藍屍咁黑心 都唔知會唔會落野

仲要求其抄隻pepe加句加油就算數
最多唔搞佢 但唔好旨意會用錢懲野

Btw飲得一次 真心覺得冇咩特別
咁多選擇 洗鬼飲佢咩

個態度太撚衰
扮黃都唔會飲

重飲老虎堂？飲賞茶喇

咁撚串 唔撚飲

買兩邊

我都係咁話

知錯能改點都比機會既睇下有無誠意先啦!夠薑星期日派招牌奶比遊行人士咁就差唔多

得句加油就變左黃？

見風駛舵 不了

弱智都做到老細
D文筆仲衰過小學生

兩頭唔到岸，恭喜恭喜

寧願佢靜少少等淡咗冇人記得

一芳點解成功轉到？係因為老細肯清晰表明立場，有論點，唔係做啲曖昧嘢

語音出字咪得囉

永不祿用

我公司有個藍絲同事用呢句嚟sale佢啲作品，我睇完好想嘔

( Show Blocked User - 燒山信徒(護法) )
本來又藍轉黃應該支持 咁樣先會多啲黃店出現轉風向
你老母死三毛下下話裝修

其實啲句子用得好中立 黃唔黃都係睇你點諗

仆佢個街
一定要抵制

好多呢啲藍絲老細高估藍絲啲能力，以為奶下共就會有藍絲幫襯，其實百分之99藍絲都真係廢佬黎，只會鍵盤戰士，做下五毛，收錢就做野，比錢幫襯？不了。睇返啲黃店生意好到派曬隊幫襯，就想扮黃。執柒左佢算啦

裝修你屋企好冇呀

想飲老虎堂咪出聲囉 人地無錢賺轉黃又想原諒？

Agger

梳囉

只有扮黃 從前話說要如何
其實你與昨日的我 活到今天變化甚多

其實616佢有免費俾水人飲

push

和理非遊行係比國際睇
邊個話要比港共睇？
唔係五毛就係傻

剛係西門町，幸福堂長龍到仆街

老鼠堂無乜人

除非出返個反共產黨海報 同埋要5大訴求字眼 如果唔係就收皮啦

唔係所有分店都係果個腦殘老細 有部分係香港人加盟店 有次經過藍田果間 聽到d員工對話 內容都黃同撐學生

其實呢啲台式飲品好多都係franchise/代理，台灣個邊嘅講法又未必等於香港店主/代理嘅立場嘅。

唔係有沉默的五百萬人幫襯咩

上次經過葵廣 九份茶舍好多人排 老虎堂冇人

應該send 去D藍屍group
叫班廢老抵制佢

千祈唔好畀錢佢賺

有冇諗過係d員工黃呢？

佢唔捐返一百幾十萬去星火都咪撚同佢漂白

Sorry想睇回覆唔小心禁左落負皮

出愛國聲明

難飲到死 不了

意見接受
態度照舊

姐係個店長跪？

40-50
利申 住附近

負皮是俾老虎堂的

員工黃，老闆藍
繼續罷

屌你老母撚知咁多呀
你能知天下事不如搵下邊個係殺人兇手啦柒頭

之前一星期飲幾杯
知道佢係藍之後 一杯都冇飲過
個人即刻Fit左好多

另一方面睇
藍轉黃我地係咪應該要支持佢地
鼓勵其他鋪頸支持我地

肥仔水不了

呢啲台式飲品 部分係franchise店 加盟果d就算黃都出唔到咩聲 要跟總代理 咪做下派水果d

好撚正常，啲藍絲都唔撚飲珍奶

員工黃咁點？美心集團咁多人會唔會冇黃？港職冇黃？
依家又唔係打柒老虎堂班員工，你同我講員工黃托柒？
係唔係賺多左員工黃有得分？

員工黃真係最撚on9嘅藉口

你係咪唔知規矩？黑先會裝修,紅裝飾,藍罷食

啱

WFC

前題係唔好飲

唔會再去

香港人加油 隻字太細，寫大隻啲，寫喺易拉架上面！

呢個叫學生優惠，唔叫變黃
學生優惠一早有

情願唔飲都唔會揀老虎堂

正確

e四個用省好多錢

怕被裝修？

兩邊不是人，垃圾

每捐1萬蚊比星火, 我買1杯
不然不了

一直關注

真 員工黃咪cap 水hea 做囉 想多d 生意自己做死？

先觀察一排
始終要比個機會人改過自新既

agger

起碼都要好似共芳咁解釋返，先原諒佢啦
不過歡迎轉黃，等佢轉深d 先飲

死撚開啦屌

無錯，藍轉黃咪當返佢中立，唔會特別幫襯，但都唔會好似藍店咁特登唔幫襯

牆頭草
歡迎轉黃不過唔會去飲

驚鶳？

唔會飲

每個被捐十雞野比星火先啦 屌

要向前員工道歉，
遣責警隊聲明

等支那人同藍屍幫襯

佢家下黃色衫，又轉返做藍色衫，又轉左做黃色衫，驟眼望下好似藍色衫

老虎堂？不了

多謝支持不過唔會飲

嘩屌 博裝修?

好心佢咪咁老土啦！

含撚啦 求9其港3蚊打句香港人加油就想洗底
一定罷

減*

大家唔駛為左一個screen 搞咁多野丫下話
既然佢立場咁可疑 咪唔理三七廿一 係咪都罷買佢咪得囉 又唔係要幫佢裝修 而且同一類飲品有咁多代替品 飲佢又唔會特別獲得d咩野 唔飲又唔會有咩損失

喂你哋啲藍絲唔係好有錢嘅咩

以前世界政局動盪 戰亂 資訊科技唔發達
話有飯開已經好好係因為當時既人冇得揀
依家世界科技進步 社會冇以前咁亂
係有得揀既情況下佢地仍然覺得有飯開就已經好好
屌你老母呢D人唔撚去坐監?唔洗返工仲有皇家飯食
唔怪得比人話中國係人權方面永遠無進步只有退步

尚書大人真機靈

我屌你老母, 食屎啦

向連仔舉報佢

淺藍轉黃都可以接受
依間藍到黑冇得講
做咩都冇用

有整到Apple 咩？

老虎堂不了

加盟既老細 可以係黃架麻 員工又點會自己貼野

根本藍廢老唔會幫襯 ， 我屌你老母, 食屎啦

食屎啦

棄暗投明係好事
但你唔係第一選擇

有冇人有行開或者路過奧海2😆
老虎堂果度真係而為佢爛尾...
一個月拖一個月....

早排好似終於隆重登場⋯⋯

奶共堂

咪又係睇錢，而家冇生意咪扮fd lor
如果民意係藍果邊，佢咪又係轉都轉唔切，呢d牆頭草含撚啦

同老闆伙計屌學生之後茶記有平著學服都叫黃？

有清玉茶理史
點解重要飲老虎堂

老母堂
你睇撚清楚啲
你嘅目標客群係10-35
喱堆人就係最捨得出街吃喝玩樂
飲得最多珍珠奶茶嗰堆
你自己反省下

開左喇咩，拖左起碼3個月

不嬲都唔飲，變咩色理9佢

冇生意就扮黃 不了

開左呀...右邊開咗細細間....
一個禮拜經過一次

佢圍牌塊野寫果個月份定期更新😂

飲你老母呀 垃圾

死撚開啦扮晒野想埋堆 繼續賣你嘅垃圾茶啦 見黃店多人幫襯就轉黃 客人先係你老闆呀垃圾

放幾句字姐 係撚變黃

集體懲罰 一芳

屌

抵撚死

對面就係九份啦喎

買一送一就諗下買黎喂狗

仆街藍絲扮黃想cap手足水？咁我到幫佢po上深藍fb gp!

歡迎轉黃
不過唔會幫襯

就算反送中之前都覺得杯黑糖奶好垃圾
不了

啲藍絲真係好冇骨氣

好老實講句，由頭到尾都係個老細on鳩。
6月9號銅鑼灣舖已經有免費加水，當然冇經過老細同意啦，係班員工自己私下做既。
之後亦都係因為同一間舖頭太多人同時射波支持罷工冇返所以出現左果段wtsapp對話。
咁多間分店無論係唔係加盟都好，大部份既員工都係黃既，只不過佢地用緊自己方法去支持依場抗爭。
可能你會覺得，既然係黃既點解仲要留係依到做，另謀高就唔得咩？希望理解下入邊好多係學生妹，可能因為方便返工放工所以選擇留係到。有啲可能因為依家市道唔好未搵到新工所以繼續留係到。支持抗爭但都要維持到基本生活先。
其實我講咁多，唔係要大家去幫襯支持。老實講，生意多少同班員工冇太大影響，只不過希望唔好因為老細既on鳩而影響到班員工。

利申：曾經係老虎堂既員工

agree

呢四個月應該輸好多錢,
罷多排,應該執。

做咩啊？妒忌人地黃店？
一蚊都唔流比你，留返比渣哥好過

牆頭草仲賤過地底泥

叫佢10月20派返一百萬杯黑糖珍珠鮮奶就原諒佢

食屎啦 轉駄點都唔buy

飲得依d既唔係傻閪就港女

其實唔關藍定黃事
係本身好難飲

好難飲ok

鬧員工就長篇大論想當年
想抽水就「光復香港 時代革命」都唔敢出

等我幫襯完所有真。黃店再考慮下

轉黃仲仆街喎
好明顯扮黃絲呃錢 更加要裝修

每次行經呢間鋪，我都係藍絲

叫藍絲加油咋？

肉撚酸

預咗畀人屌

其實我覺得係好事

玩撚完嫁啦 你個老細咁撚串呀啦 等執啦

香港人加油算咩黃 我地係反抗呀

其實藍轉黃有咩問題
我地根本就係想要呢個效果
最好就全港餐廳轉晒黃添

而家人地投降轉立場一定要善代
咁先吸引到更多人轉
邊d係一早就黃既我地再多d幫襯就得

歡迎轉黃
但唔會特別去幫襯

咁樣岩d

[第 87 日] 李家超、鄧炳強、游乃強、何君堯串同元朗鄉黑於2019年7月21日瘋狂襲擊香港市民 四人目前仍然在逃

放過元朗鄉黑
間接導致更多買兇事件

套戲未上畫

呢單我記得係啲員工自發唔關啲藍絲老細事
叫啲藍絲廢老去幫襯 再去搵禮義廉有找數囉

嗱，公開捐返一百幾十萬俾星火，咪信你轉黃囉…

荃灣 源順圍果間仲寫派水 免費水

無所謂㗎
你估d人又係真心支持黑警？
邊度有著數咪支持

其實會唔會係間間有唔同老世立場都唔同啊

我google見佢有好多間分店，
係咪咁多間都同一個腦細，無話買個牌子黎做，分開老細

搵班廢老幫襯你啦，飲咖啡奶茶食壽司

上面有話係因為同一番話轉發比好多同事 有其他同事出黎prove
就算呢單假 奶共話自己來自中國台灣又點計?

藍屍老闆
扮黃
呢頭賺有良心嘅人錢
個頭捐錢比黑警殺港人

push this

好撚嘔心

係，我都可以做証
灣仔都有水派

俾痴連農牆同捐錢再講

唔會去飲返

啲妹下妹下唔撚飲就扮黃

不如掛支那旗叫藍屍廢佬幫趁喇

或者搵民建聯幫手囉

本身已經貴, 又無益, 而家好囉
唔洗飲

屌你老母

俾個建講老虎堂：
「凡入店大聲講
光復香港時代革命或五大訴求缺一不可
可減$5
大聲到對面街都聽到
可減$10」

轉陣算係咁

推上去

做乜唔係由店員講

88啦老虎堂

講啲咩一個家你權力唔會大過爸爸媽媽，好嘔心

收皮
一開張果時串串貢

幫推
最撚憎藍扮黃, 衰撚過純藍最少有d風骨

香港嘅老虎堂 一定要罷到底

兩面不是人何必呢

不嬲唔飲 全民操fit

好多前線都係黃，但佢地代表唔到老細，唔好心軟，最多入綠 觀望，不幫襯

收皮la

幫佢去微博貼堂

推呀 要佢收皮

堅決抵制！！！！！！

有冇珍奶藍/黃list

生意不好，但有飯吃！
應該滿足！不要亂換立場！

咁就幫佢裝修啦，裝修完貼曬呢啲野出嚟

一開始飲過兩次冇再飲,甜撚到仆街,死甜果隻,飲緊糖漿又細杯
唔係賣花讚花香,一芳不嬲都飲開,SHARETEA就都好飲抵夾大杯雖然唔知黃定藍

呢個問題係我喺原post提出
誤導左好多人

明顯打拼音啦
政治規（歸gui）政治😂

只係一隻變色老虎，彈出又彈入

飲撚完第二朝屙啲屎黏到可以黐實兩粒磚

我要減肥，都係不了

年頭嗰陣飲過一次覺得好甜

唔好比藍屍有翻身機會，佢賺完錢又會玩鳩我地

【老虎堂】發表「老虎堂是一個發源於中國台灣的國際珍珠奶茶品牌」。

有藍店轉黃係expected，證明裝修法和黃店map係有效既punishment and rewarding system。 當大部分或者全部籃店轉黃既時候，就會有意思。

香港人反抗囉
口號都錯哂

所以唔好punish轉左黃既藍店。

Sorry, 一切已經太遲，等執笠啦!!

好撚嘔心 屌 扮咩撚

牆頭草最快死

根本老虎堂同自己既target customer割就on9啦藍絲老野幫佢打卡上ig呃like咩

每間分店係唔同腦細
藍變黃唔出奇
利申：前員工

食屎啦佢，飲水喉水都唔撚飲佢

以前一星期兩三杯

由六月開始無飲過

幾想飲都唔會買

老虎堂死開啦

叫佢食屎啦

和理非係要行國際線呀ching

毫無原則見風駛柁

On9

但唔會飲

唔會再買，等收皮啦

好耐冇飲
繼續罷飲

啱啱飲完不過叫左杯超難飲 中曬伏

想飲黑糖可以去一芳

唔好再推

近排好多藍店變黃 大家要小心啲

整隻 pepe 加句香港人加油就扮到黃會唔會太便宜

藍變黃 最好係叫佢地寫低一樣對政府既訴求

例如 我支持政府 但要求成立獨立調查
我支持警察 但同時支持特赦年輕人

唔係既話 一律當藍店處理

想投誠 都要俾D誠意 我地唔需要再多既同路人
要既 係分化藍絲既陣營

too late

專業D 臨時演員都係演員

[urlpush[/url]

笑左 真係冇人去買老虎堂

有時經過都想買返杯 但次次都忍得住
做藍狗係要代價的

你老闆

睇下依個

去藍絲谷度推薦下呢間港毒店舖

日日都排長龍

我信職員係黃嘅，好幾次都有派水，但老闆就⋯

我家下著藍色衫...

咁撚難飲，你飲埋我個份

佢口中嘅香港人只係腦殘藍絲姐

全部同我入嚟支持民記 [第二十次民間記者會]

全力推1020九龍大遊行

員工黃 老細藍 咪繼續罷
員工un un腳 等收工

可能店員係黃
但係個老板仆街，不了

學生免費飲就原諒你

其實有冇諗過得啲員工係黃

唔知你又罷 唔撚知就收嗲啦柒頭

你試吓讀到咁快加標點符號
我俾一百蚊你
試都唔撚就就嘈

一樣會架 屌你自己試吓先啦
有冇用過WhatsApp 架？

老規矩 send埋去藍絲page

其實有好多分店都唔係台灣開過黎
所以有黃有藍 唔出奇

利申 某店舊員工

老虎堂狗也不屌

二邊不是人執得

831

減$3就唔好減啦！

員工黃但賺錢嘅咪又係個藍絲腦細
照罷飲就得

唔撚會幫襯

本來想飲
原來係撐黃屍
不了

好多藍上黃下架啦，點取捨

黃條撚咩，擺明買兩邊啦

正版定翻版

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

…好想飲虎虎生風
…
…
不過見風使舵嘅商家更仆街
繼續罷飲老虎堂

等執啦

甜到咁你飲埋我個份

減$3......

本身都賣得貴
點買得落手
貢茶果d先20左右
佢賣30

跳晒制

仲要冇得少甜

其實商人不分藍黃

以後唔會再飲

不了
你要執笠

歡迎
但有5年觀察期

加盟店

依家又講政治？因為要有飯食？

好簡單照罷飲就得
幫襯多啲咪又係得個藍腦細賺到錢
員工又要做多啲

笑左出聲

收皮啦！等執！

香港新秩序 唔黃就等裝修

ＳＳＰ站Ｃ出口果間仲好好生意

不屌啦

係丫 所以要睇個腦細係黃錠藍

太遲喇

冇香港人反抗 / 五大訴求都唔洗諗
就算本身中立都係咁講
好多舖頭踏出左呢一步，重係先過佢地
如果佢地係真心，又遲過人冇理由唔用呢句啊

啱，又學林奠慢四個月

睇完#254
真心嬲到仆街

老虎堂：針對貪官及壞人

貼去藍絲group 試下真定假

罷乜撚呀屌你老母
問問題都唔撚得呀？
連登幾時變左發佈區呀柒頭
我問問題關你撚事 戇柒鳩

推呢個

天仁茗茶

以前lunch經過就會買
而家次次經過都無人

收撚皮食撚屎啦

香港人唔係咁善忘呀嘛…係都幫襯一芳啦

自己FC吓啦 傻鳩

仇恨值100/100

咁就唔該你都fc下先啦懵撚

藍店開始驚就啱啦，繼續抵制

不了扮黃都係想生意好啲,大把黃店要幫襯

依個原post 6月1x號 個陣邊有人會預料得到而家藍店會被杯可以借刀

拿，我岩岩再試，將我同其他人講既野轉比我老婆，我冇已轉寄，我老婆都冇，冇呃你，你搵屋企人試下啦

$46 +5飲汽水

講句香港人加油都未算轉黃啦
最多咪當佢出咗個學生優惠 唔算表達立場

我都無飲好耐
戒左老虎堂
轉飲其他

Pish

又賤又遲, 曬鳩氣

當佢幫手做文宣囉
唔駛特別懲罰

me too 一齊食

大圍間老虎堂仲係好撚多人幫襯 睇見都眼火爆？
又話沙田友好高質既？

Fuck don’t dink

係cwb飲木衛二好過佢啦 又好飲

一芳新出個個奇異果好飲

收皮啦,絕對唔會飲

假真心

轉左黃, 要通知藍絲杯葛佢先得

只飲天仁 清玉

方向正確

大圍樓勁多大陸學生租住架

咁樣2邊唔到岸

屌你四廿幾蚊買杯糖水
食個飯唔好
你飲埋我果份

收皮 扮晒野，本人深信一個人既本質唔會咁易變
扮黃直頭可恥，除非佢地出晒力 身體力行

收皮啦
一啖都唔撚飲

垃撚圾

收皮啦呢間垃圾
之前已經用賤招呃鳩台灣原本個間, 金融騙子老細, 藍到核爆
正宗上一代吸血奶共無恥既表表者黎

食撚屎 你改個名叫雜種堂我老虎蟹都幫襯

屌你老母我差唔多4個月無飲 你轉黃 我都唔撚會幫襯你

佢老細清算d員工
員工黃老細藍

佢唔撚係真心轉黃 點解仲要比錢佢賺？

整句香港人加油就叫轉黃
咁求其condom都叫黃啦

典型 3毛reply, 第1個回就撐 block

無計啦 東鐵去到shitty poly

太甜不了
藍扮黃可恥
堅決罷買

不了 深藍扮黃好撚嘔心
留番比狗飲

個朵咁響 幫你share限圖比藍屁睇等作地幫襯你啦

執左佢啦

五大訴求缺一不可 d藍屍都開始用黎扮黃
雖然五大有獨立調查委員會治魔警
但真黃起碼講明黑警/魔警濫捕

仲有， 真黃唔係睇佢痴乜喺門口
而係睇佢做d咩出黎

嘔心

呢啲垃圾原本有排hit

大家要記得

爸媽佢老母

難飲

飲乜撚老虎堂 垃圾

太遲了

兩邊得罪灑

歡迎加入，但都等你執。

唔會買

照罷飲

X2

好癲

同佢哋藍營啲人加油炸

和理非勇武合作 可以令狗做到真係成隻狗既方法

呢d起碼捐錢去星火先講啦

做廢老愛國生意啦柒頭

老虎堂之前飲過幾次！但係藍店不了

扮咩吖，推

有冇人知除左茶理史,一芳,仲有咩依類飲品店係黃

本身仲有5百萬人幫襯 而家得返2百萬 扮黃唔值喎

將呢兩張嘢黐佢老母門口

有飯食就最開心?
屌你老母班口腔期食飯食懵咗
更何況你間仆街嘢又唔係賣飯嘅
即係老閪堂可有可無囉